見到邊隊無得出線最心涼？

日本

德國

中國

泡菜

德

意大利 全球最黑

02法國